空腹晨跑

想問下晨跑減肥嘅話 空腹定食少少野再跑會好啲？

睇個人體質ga wor
有d人朝早唔食野會暈
有d朝早唔食野番地盤都冇事
係度立亂問人好難答到你
btw 個人覺得減肥要夜跑之後唔食野-》訓
好似有用d

食野係驚你血糖唔夠會暈啫

如果想減肥，建議只飲水，唔好食野
除非你跑好耐，否則唔會咁易暈。
你身體有儲存

食條蕉

入去推上熱門！聽日3點九龍遊行！
[行動post]淨係講譚仔 知唔知聽日尖沙咀有遊行？

唔好食飯同麵 飯好撚肥
多菜少肉
夜晚跑 然後早瞓

On9

紀律部隊入學堂都係一瞓醒就跑
睇下你挨慣未

一定要食野 同埋運動係buff
食野係根基 巴打加油

想學點食t歡迎入下面link 爬文

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

跑步?
申請左不反對通知書未?

仲跑
一陣狗隻拉鳩你告你非法集結

人人體質唔同
最好食左野之後等半個鐘先跑

試過，狀態好差

睇下你點解既咁做
純粹冇時間既話
朝早就食條蕉先跑
唔係既話就夜晚跑好過
空腹跑risk-reward ratio 太低